一人一句唔太突兀既 flirt 人用語

留名學野

你好似仲漏低左d野
無呀
漏左我個心

你覺得我點啊

小姐孖q幾錢？

你喜歡孔子嗎?

你喜歡孔子嗎

我想屌你

你喜歡孔子嗎？

Hi女學霸

I eat ASS

hey boss, can i have a pusi pleaee?

我對你有種好特別嘅感覺
好似係鍾意 但又好似唔係

乖啦早啲休息

Your face your fate

今晚不如上嚟我到

HJ兩Q，賓周都損

男人好鍾意用「乖啦」

依家依啲post好多孔子同女學霸

係囉！點解嘅

傻豬 傻瓜

前提係本身對嗰個人有好感

我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇冇錯就係仙氣

你好進取 而我追求自由

要還架喎